不因初選辯論被DQ方案

如果用蒙面變聲方式去辯論，只用代號稱呼候選人，然後初選投票時只投代號名稱。候選人代號名稱和真實身份由主辦單位保密管理，身份到最後一刻先公開，可以避免政治追究？

Push